原來一直以黎都係香港警察反緊送中,其他人都係聽警察指示

係地鐵放毒氣,用槍械企圖射殺市民
放火,掉磚,整爛交通燈,塞路
原來全部都係警察做

咁示威者係警察指示下係馬路留底仲算唔算係非法集結,算唔算犯法